<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>SELÇUK USTA</title><link>/</link><description>Recent content on SELÇUK USTA</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>tr</language><copyright>© SELÇUK USTA</copyright><lastBuildDate>Mon, 19 Apr 2021 14:55:00 +0300</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Hakkımda</title><link>/about/</link><pubDate>Mon, 19 Apr 2021 14:55:00 +0300</pubDate><guid>/about/</guid><description>Herkese selamlar!
1987 İstanbul doğumluyum. Okan Üniversitesi Bilgisayar Mühendisliği Yüksek Lisans programından mezun oldum. Aktif olarak yazılım ağırlıklı teknik yazılar yazıyor ve teknoloji topluluklarında gönüllü konuşmacı olarak görev alıyorum.
2009 yılından bu yana profesyonel olarak yazılım dünyasının içerisindeyim. Şu anda da Getir&amp;lsquo;de Engineering Manager olarak görev yapıyorum.
İş hayatıma Bilge Adam Bilişim Grubu’nda Yazılım Geliştirme Uzmanı / Danışman pozisyonu ile başladım. Yaklaşık 2.5 sene kadar .NET programlama ve SQL Server programlama konularında proje geliştirdim, danışmanlık hizmetinde bulundum.</description></item><item><title>Etkinlik Takvimi</title><link>/event-calendar/</link><pubDate>Tue, 05 Jan 2021 12:41:15 +0300</pubDate><guid>/event-calendar/</guid><description>Gelecek Etkinlikler ETKİNLİK BAŞLIK TARİH DOTNET KONF&amp;rsquo;21 WORKSHOP: Test Automation and Deployment Strategies on Kubernetes 20-21 Şubat 2021 Geçmiş Etkinlikler ETKİNLİK BAŞLIK TARİH dotnet İstanbul .NET Core gRPC Servislerini Tarayıcı Uygulamalarından Tüketmek 8 Mayıs 2020 DOTNET KONF&amp;rsquo;19 Efficient Ways of Implementation Secure HTTP in Microservices 1-2 Kasım 2019 .NET Conf 2019 Turkey Docker, Kubernetes, .</description></item><item><title>.NET Core gRPC Servislerini Tarayıcı Uygulamalarından Tüketmek</title><link>/slides/grpc-web/</link><pubDate>Fri, 08 May 2020 03:00:00 +0300</pubDate><guid>/slides/grpc-web/</guid><description>class: middle, center
.NET Core gRPC SERVİSLERİNİ TARAYICI UYGULAMALARINDAN TÜKETMEK class: middle, center
AJANDA Kısa Bir gRPC Girişi HTTP/2 Konseptine Genel Bakış gRPC Uygulamalarının Temel Gereksinimleri Server Backend Client Web Client Web Client tarafından Tüketilecek Servisin Deployment Senaryoları Implementasyon Örnekleri (Demo) class: middle, center
KISA BİR gRPC GİRİŞİ .NET ekosisteminde WCF servislerle çalışmış kişiler için hem terminoloji hem de uygulama geliştirme bakımından benzer noktaları oldukça fazla.</description></item></channel></rss>